（民間記者會）譴責左兩個月 都唔撚解決問題根源 一咪拖玩抹黑 垃圾政府

男女老少都由和理非進化到大熱天時日日上街再到連核彈都支持
你估真係無緣無故？

就係因為基本法寫明既最終達至雙普選
一步都未落實 冇時間表
而家仲想偷偷地通過惡法剝削人民權利

最撚嬲係放任鷹犬走狗濫權濫暴 由69到而家d暴行串燒唔知播6粒鐘播唔播得完

搵個廢既監警會以為會有人收貨？
巴士打記者單野 影撚住晒都話不成立，
歷年立案率低到呢 成員背景又自己人
你老母就行之有效

個撚個逗咁高人工 做錯野就一味拖 以為人地會唔記得
激到人地丟汽油彈就小學雞上身執到寶咁告俾老師聽

唔係暴政又洗撚日日驚人地革命阿

屌個政府一直拖一直拖
想拖到我地冇計可施
屌

問責官員全部唔洗問責 每次叫人包容
不如改名叫 包容制啦